女人會唔會後悔自己個處唔係比老公?

會正評，唔會負評

吾會, 自己開心最緊要

你會唔會後悔屌過閪？

吾你老母，臭雞

臭都無得你屌丫毒撚